google search Hang Seng Index

股災嗎？

old news is so exciting

星期一跌幾多

真係大跌

千跌之日